3 sale請入

想續約，無限plan，但搵唔番之前打過嚟嘅電話，有意留言

用開中國移動 太skr了

Skr 你老母

死返chi na